聽返art of life真係覺得好神

30分鐘既起承轉合、蕩氣迴腸
日本到底有無歌超越到佢

默默地留下正皮

始終無長曲超越到art of life

Atom Heart Mother
Echoes
Symphony No9

日本啊